[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

咁多位手足，呢幾個月，我地付出沉痛既代價，先換取到政府一句「撤回」逃犯條例;
一個月之後，竟然又黎另一條更惡既緊急法 (ERO - Emergency Regulations Ordinance) !!

我地一定要用返反送中既力度去講比所有人知，條法例有幾大件事呀!!

仲記得六月頭我地點樣反送中嗎?

我地要話比香港人知，惡法點樣影響經濟，外資會對香港冇信心，因為冇任何制度制衡特首權力，等同已經淪落極權社會! 果D蒸發幾多億生意，各行各業人心惶惶既宣傳要出返黎喇!!

我地亦要同全世界講，香港緊急法係咩一回事，唔單止得反蒙面法一招，係可以陸續有來，宵禁、戒嚴、封網… 逐步逐步咁，蠶食香港人自由，而話事權全集中係一個香港人再信唔過既林鄭政府，一個唔聽香港人聲音既殺人政權!!

我既建議，聽日開始，每晚十點，一齊 Twitter tag #anti-ERO !! 同埋去支持香港既美國國會議員、國際名人留言。

The Emergency Regulations Ordinance (ERO) is not only about anti-mask!

加返句 description同埋相關新聞，例如:
緊急法違反基本法既立法行政分權。
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) is violating the Basic Law in Hong Kong.

緊急法擴大警權濫捕。
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) is opening room for higher degree of police abuse in Hong Kong.

緊急法可以打壓網絡自由
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) can be used to restrict HK people’ rights to access Internet.

緊急法可以凍結港人資產
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) can be used for confiscating the assets of Hong Kong people.

文宣巴絲，請大量製圖廣傳!!

參考:

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

Twitter 要人呀

Push

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合